任天堂明星大亂鬥點出必殺技??

出招表度話禁B 但草滿條BAR禁B都無出必殺既

所有角色都係條bar 滿 禁B, 係咪打唔中無演出,你當出唔到?
你自己入training 試下先

咩角色

禁實b